In der hier befindlichen Zip-Datei finden Sie sowohl das komplette Projekt, den "dist" Folder


# aufrufstack

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```
